【事出突然】759阿信屋老闆林偉駿逝世

CEC國際控股（759）有限公司發公告表示，759阿信屋創辦人兼主席林偉駿昨日於在養和醫院逝世。

公司董事會將盡力按已故主席訂立的策略繼續經營集團之業務。將重組其架構，並適時刊發進一步公告。
公告未有透露其逝世原因。

咁突然

明天759

聽日係咪有61折

以為講笑 噢噢噢噢

AE卡宜家做緊8折

一代偉人

RIP

咁後生

百佳表示，終於收到你皮........ 聽日全線加價 !!

61

759仆街了

新人上場，準備大升

最後贏家百佳同惠康

聽日入番D 759 博佢比人收購

被 死

當年一開始既759真係經典
之後先有愈黎愈多水貨零食鋪頭

聽日買番手759支持下先

有無交帶落要整個紀念老闆謝世全場貨品六折

仲可以跌幾多

慘

好突然
得61歲係香港算young old咋wo

半價清貨

一折差唔多啦，平時都冇人去，連登仔又話入晒韓貨搞到cheap晒所以唔幫襯

四折啦，死左丫嘛

李超人大佢28年今年先退休

係囉，唔通末期cancer

PK 會減價一段時間搶客先
然後......

肥佬

Ching

邊個頂上😓

等被收購

係…其實佢帶起改變左個零售巿場入多左日本貨

《蘋果》記者今年6月1日下午曾於養和醫院內分泌及糖尿病中心碰見林偉駿，當時他身穿便服，站在接待處前等候。

唔知關唔關事

你見佢個身型都知易出事

慘 邊個會頂上

好似話會全線倒閉

不安，即刻放晒手頭上嘅759先

all in 1號仔

759會邊個接手？

睇過訪問佢前幾年日日瞓得三四個鐘
仲要利潤低，長年壓力爆煲
可能挨咗幾個隱性病都唔奇

比誠哥屈死, 真係唔值

好似有得力助手(好似係)

真係珍惜人生 死左就乜鳩都冇

百佳進場收購

股價會高開幾多